大家係時候討論吓出「緊急法」之後，係唔係代表告一段落

希望大家有共識出咗「緊急法」之後大家仲會唔會玩夢遊 online
宣布「緊急法」之後好有可能斷網，甚至戒嚴

上街殺佢老母 反正都係

真攬炒